聽日會喺氹仔....

知唔知有咩好做？

金魚缸

賭場

食葡撻